有冇人可以講解下點解我bno申請俾人reject左

我有本bb果陣整嘅bno

睇多次你果本係咪BNO
定係另一本 果個咩 BT咩D果本
4個英文字果本

因為你應該要apply for renewal?

你嗰keyboard用左幾耐

文物嚟

係喎 british dependent territory

咪理個keyboard啦

我都仲用緊

你個本係BDTC
唔係BNO

唉，仲等我期待左咁耐

你有BDTC應該可以有其他身份

特衰護照

咁想問下如果我老豆有bno,就算佢整完我係咪都係繼續無

你幾多age?

32

死左條心....

佢6年後有BC，你先有BC.

而家可以做既係等月內英國討論會唔會擴大現有BNO visa 既coverage. 個bill pass 左之前無BNO status 都有機攞返

咁呢個pass左我先有機 thx

你老豆唔去英國？

一定唔會，on9廢老黎

點解果時同你拎bdtc都唔幫你拎bno?

乜野叫bdtc

我諗佢以為呢本就係bno

bno 前身

去續期BNO個post睇下身分證大法
有無中三個條件，中就好大機會有BNO
有好多父母都同自己仔女講無申請，都係查咗先知自己有。

老豆申請錯BNO系列

老豆去都冇用，佢三十幾歲

BDTC 都有大把島仔移民，FAST

收到黎封信已經係最終定案

佢有就唔會被reject啦

同上次個爸打一樣

三十幾歲既老豆咁你幾歲？回歸左23年，佢應該十零歲就搞大你老母個肚⋯

我意思係樓主老豆就算去英國都帶唔到樓主去。

nationality係咪寫bno就可以拎

16+23=39
17+23=40
18+23=41

有可能ge

我話樓主三十幾歲，樓主老豆去都冇用

父母過去6年先攞到BC
子女過18歲stay係香港都會攞到繼承權

你個本都唔係BNO 應該係BDTC

唔係

bno係 united kingdom of great britain and northern ireland passport?

係英國國籍 但有幾種

British Citizen
British Subject
BNO
BOC
BOTC/BDTC
BPP
Commonwealth Citizen

樓主個Case係BDTC
但97年6月30日後主權俾左中國之後
BDTC會失效
佢又無申請BNO嘅話
自動變成Chinese 只可以申請HKSAR Passport

咁bdtc同bno有咩分別，做咩整咁多本野

雙方交換的備忘錄

備忘錄（英方）

聯繫到今天簽訂的大不列顛及北愛爾蘭聯合王國政府和中華人民共和國政府關於香港問題的聯合聲明，聯合王國政府聲明，在完成對聯合王國有關立法的必要修改的情況下，
一、凡根據聯合王國實行的法律，在１９９７年６月３０日由於同香港的關係為英國屬土公民者，從１９９７年７月１日起，不再是英國屬土公民，但將有資格保留某種適當地位，使其可繼續使用聯合王國政府簽發的護照，而不賦予在 聯合王國的居留權。取得這種地位的人，必須為持有在１９９７年７月１日以前簽發的該種英國護照或包括在該種護照上的人，但１９９７年１月１日或該日 以後、１９９７年７月１日以前出生的有資格的人，可在１９９７年１２月３１日截止的期間內取得該種護照或包括在該種護照上。

二、在１９９７年７月１日或該日以後，任何人不得由於同香港的關係而取得英國屬土公民的地位。凡在１９９７年７月１日或該日以後出生者，不得取得第一節中所述的適當地位。

三、在香港特別行政區和其他地方的聯合王國的領事官員可為第一節中提及的人所持的護照延長期限和予以更換，亦可給他們在１９９７年７月１日前出生並且原來包括在他們護照上的子女簽發護照。

四、根據第一節和第三節已領取聯合王國政府簽發的護照的人或包括在該護照上的人，經請求有權在第三國獲得英國的領事服務和保護。

英國駐華大使館（印）
１９８４年１２月１９日

a) All persons who on 30 June 1997 are, by virtue of a connection with Hong Kong, British Dependent Territories Citizens (BDTCs) under the law in force in the United Kingdom will cease to be BDTCs with effect from 1 July 1997, but will be eligible to retain an appropriate status which, without conferring the right of abode in the United Kingdom, will entitle them to continue to use passports issued by the Government of the United Kingdom. This status will be acquired by such persons only if they hold or are included in such a British passport issued before 1 July 1997, except that eligible persons born on or after 1 January 1997 but before 1 July 1997 may obtain or be included in such a passport up to 31 December 1997.

b) No person will acquire BDTC status on or after 1 July 1997 by virtue of a connection with Hong Kong. No person born on or after 1 July 1997 will acquire the status referred to as being appropriate in sub-paragraph (a).

c) United Kingdom consular officials in the Hong Kong Special Administrative Region and elsewhere may renew and replace passports of persons mentioned in sub-paragraph (a) and may also issue them to persons, born before 1 July 1997 of such persons, who had previously been included in the passport of their parent.

d) Those who have obtained or been included in passports issued by the Government of the United Kingdom under sub-paragraphs (a) and (c) will be entitled to receive, upon request, British consular services and protection when in third countries.

Beijing, 19 December 1984.

香港行屬地主義 主權移交左 BDTC就會取消
所以要整本BN(O)去解決英屬香港人嘅國籍問題

正正經經換左佢啦
唔係下次bno都係比人reject

合符以下所有條件基本上可以肯定你有過BNO身份：
- 1997年7月1日前未滿11歲
- 身份證首次簽發日期為(06-97)或之前
- 香港出世而且出世紙寫有'Established'

中晒但係佢都唔批我